{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000090527",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 오피러스펜션"
    },
    "text": "ソウルで非常に隣接している京畿道楊平郡玉川面に位置するオピラスペンションは、澄んだ空気の安らぎを感じることができるペンションで、黄金の地を意味するオピラスは宝石の地とも言われています。 オピラスペンションはルビー、アンバー、ピンクトパーズ、紫水晶、カニリアン、エメラルドなどの宝石の名前を持つ部屋で構成されています。 ペットは入室できず、部屋の最大人数を超える場合は予約を受け付けていません。 また、オピラスペンションを訪れるすべてのお客様は、体温検査を受けてから客室に入ることができます。 オピラスペンションはしばらく訪れるお客様を絶対に受けず、22時以降に入室を希望する場合は予めご連絡ください。 オピラスペンションはメゾネットタイプなので、子供たちの安全に留意する必要があります。 また、ペンション内にはプールがあり、ご利用の際には営業日と時間にご注意ください。 カラオケ、フットサル場、バーベキュー場もありますし、食事やイベント、駐車なども可能です。 ペンションのレンタルサービスとしてはボードゲームやフットマッサージャーのレンタルが可能で、必要な物品は1階の廊下にご用意しております。 また、ペンション団地内のp3ゴルフ場も利用でき、近くのスーパーで買い物をすることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オピラスペンションはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "オピラスペンションは京畿道楊平郡玉川面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "なぜオピラスペンションは宝石の地とも言われていますか？",
            "answer": "オピラスは黄金の地を意味し、宝石の地とも言われています。"
        },
        {
            "question": "ペットはオピラスペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "オピラスペンションにはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "オピラスペンションにはルビー、アンバー、ピンクトパーズ、紫水晶、カニリアン、エメラルドなどの宝石の名前を持つ部屋があります。"
        },
        {
            "question": "体温検査は必要ですか？",
            "answer": "はい、オピラスペンションを訪れるすべてのお客様は、体温検査を受けてから客室に入ることができます。"
        },
        {
            "question": "オピラスペンションは24時間受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、オピラスペンションはしばらく訪れるお客様を絶対に受け付けず、22時以降に入室を希望する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "オピラスペンション内のプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は営業日と時間にご注意ください。具体的な時間については詳細については問い合わせが必要です。"
        },
        {
            "question": "オピラスペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "オピラスペンション内にはカラオケ、フットサル場、バーベキュー場があります。また、食事やイベント、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "オピラスペンションではどのようなレンタルサービスがありますか？",
            "answer": "オピラスペンションではボードゲームやフットマッサージャーのレンタルが可能です。必要な物品は1階の廊下にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "オピラスペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "オピラスペンション団地内にはp3ゴルフ場があり、近くにはスーパーもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 508
    }
}